1.
Dieu est une fête aujourd'hui
La fête de la vie
O Alleluia
Dieu est une fête aujourd'hui
C'est Lui qui l'a promis
Oh Alleluia Alleluia O Alleluia Alleluia Alleluia !

2.
Dieu est une fête aujourd'hui
La fête de la vie
O Alleluia
Dieu est une fête aujourd'hui
C'est le vent de l'Esprit
Oh Alleluia Alleluia O Alleluia Alleluia Alleluia !